ITX細機list求評

AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
價錢: HK$ 2550

ADATA 32GB Kit 3200MHz 黑色散熱片 AX4U3200316G16A-DB10 XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB)
價錢: HK$ 1120

ASRock 華擎 Fatal1ty B450 Gaming-ITX/ac DDR-4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B
價錢: HK$ 830

Inno3D GeForce GTX1660 SUPER Twin X2 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡
價錢: HK$ 1820

HP 1TB SSD EX920 M.2 2280 2YY47AA#ABC PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 1010

Fractal Design FD-CA-NODE-202-BK Node 202 Mini ITX Case
價錢: HK$ 658

SilverStone 銀欣SFX 系列 SX650-G (Full Modular 模組) 650W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold Cable Management 火牛
價錢: HK$ 725

總數: HK$ 8713

主要都係剪下片間唔中打下機
用緊4k moon但係打機1080p都ok
其實3700x擺細機箱會唔會影響效能得太犀利

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$960

1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,926

要加散熱器，原裝太高會頂住

咁撚細個箱入prism？

換RVZ03啦 202信仰箱黎

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX
價錢：$788

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,815

人地想32G ram 點解要改做16

其實202有咩唔好

除咗RVZ03仲有冇d差唔多嘅推介

202窄身d用唔到原廠，要再買cpu cooler，你肯洗錢冇問題
利申自己隻202就用左成千蚊買風扇

202，rvz03依類窄身扁平既箱用唔到高小小既散熱，想散熱好d可以睇下inwin a1，lianli tu150

ncase m1
ghost s1
dan a4 sfx